王浩信係新疆維吾爾人？

都係上wiki見到佢新疆出世
就算係漢人佢童年都起個度生活過
cctvb應該俾多d機會佢做旅遊節目

有無人知多d佢新疆身世之謎

路怪得佢咁高
香港人最喜愛視帝係新疆人即刻 we connect

佢係咪要入教育營？

佢老母維族人

點解佢唔洗入教育營？

鼓勵佢去再教育營，學習習大大的思想同社會主義的教育。呢啲係中央特地為維吾爾族人嘅思想改造機會，佢咁愛國，無理由唔去

尋找他鄉的故事

唔怪得個樣新疆味

食到yoyo乜人都咁話啦

做奧斯爾? 幫新疆人維權?

你指係賊？

新疆切糕

佢就係中共為咗同化維吾爾族嘅產物